# CyberClick Prueba

He usado como JAVA para solucionar los problemas. Para ejecutar solo hay que compilarlo y ejecutar cada problema esta en una clase diferente.

## Problema 2 Parte 1
### ¿Cuántas contraseñas válidas hay en tu input?

````
 Respuesta :  643
````

## Problema 2 Parte 2
### Con esta política: ¿Cuántas contraseñas son válidas en el input?

````
Respuesta :  693
````

###### Problems solved by Hamza Jamil
